仆你個街點解尖沙咀Apple無開？？？

難得今日放假諗住去整電話
點知無開門, 睇返網頁先知話休息...
乜Apple Store 都會休息既咩？？？

啲蘋果啱啱賣晒

屌我整機咋

Tim Cook 你同我死出黎呀